其實有無人後悔過當日汶川地震捐過錢

仆街中共有錢左就默許香港警魔輪姦婦女, 打到成班細路仔傷殘
我當時捐左成50蚊
果時20幾蚊已經有飯,湯,野飲

由細到大好L憎支那
一蚊都冇比

果時我連咩叫深圳都no idea,太細個了
感覺上就好似非洲災民咩咩好慘一樣

未出世

經歷呢半年我覺得武漢人好可愛

死掉的大陸人就係最可愛

中學局鳩我捐,我攞一毫出黎

由細反共反到而家,果時已經認同出黎踩兩腳隻支那閪

一堆香港後生遭強姦,打成重傷同姦殺

屍身有明顯傷痕的就比香港警魔運左去支那燒連變浮屍墮樓比番屋企人都無機會

鄭文傑係深圳見的香港人就係新屋嶺/831遭警魔強姦,打成殘廢, 活活打死的警暴受害者家人, 通過綁架部分家人去鬼國令受害家庭唔敢求助

而大陸人係支持迫害香港人同維吾爾人
13億thx

Communism 害死世界好多人共匪根本就係世界毒瘤

當年中學有個通告話要捐 有下限

從來唔捐

細細個屋企人已經教 唔好捐錢俾佢地， 做好心最後咪 益曬班貪官

無捐過

好慶幸細細個就好孤寒，無捐過

奶左野，捐左一舊水
好後悔

SAME
當時因為學校出通告捐
好多人唔好意思唔捐

當時小六，屋企人俾咗20蚊我返學捐，最後拎咗嚟買野食。
好彩小學嗰時無意中睇咗河南愛滋病村嘅書，發現到中國唔係好野。

後悔損過幾蚊俾中國政府

細個純粹人捐我就捐

本身冇捐